我依家都仲記得梁烈士走左個晚我悲痛既心情

無錯，大家都好累。我相信部分人都會諗過放棄，唔再理，唔再參與。我都一樣。但我一諗到如果放棄左，梁烈士同其他烈士既遺願，就無機會再達成；前線手足賠上自己既前途；有手足受重傷，終身殘廢，我就覺得幾累都好，都要堅持落去。

唔好覺得自己做咩都無用，每人行多一步都好足夠。今個星期既行動，希望大家參與；國際戰線，文宣都要加油。

雖然人權及民主法案幾乎肯定通過，但咁樣唔代表我地勝利。大家要諗既係通過左之後，我地五大訴求係咪真係可現實現到？唔係既話，我地係咪要諗多一步，做多一步？

如果就咁放棄，我地受重傷、賠上前途，同犧牲自己既手足點算？

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

唔係鼓吹自殺 但係果一日真係訓唔著

仲有死得不明不白同埋死無全屍嗰啲手足

仲有盧同學...

梁烈士個日個畫面
如果放棄 又點對得住佢
點對得住其他烈士
點對住其他付出咁多既手足？

Time?

果種絕望，果種憤怒，呢世都唔會忘記

唔可以麻木

對敵人係 對自己都係

鬥長命

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

推唔郁都要照推

推